有無人另一半會要求自己有特定的髮型？

我男朋友要我空氣瀏海，佢話望落會淫d,屌個陣爽d

剷中間 留側邊

男人老狗鐘意留空氣流海

我係你老豆老母嘅話會後悔點解生撚左你條傻閪出黎果陣唔鏈死你

講真佢自己鍾意得黎好睇咪算
依家鍾意佢個人定鍾意佢髮型先

真絲囉

有道理

女朋友鍾意我光頭

咁你有無試過用頭屌？

變態